Poly 爭氣啦好冇？

頭先係VA話要捉鬼，我就唔讚成捉鬼既，但你地要捉我都尊重。

聽到記者姐姐屌鳩你地，有事就記者記者，冇事就記者都唔比入。

然後我係泳池慢慢行入VA，行兩行就推門出左去。你地要捉鬼，就唔該封撚哂啲出入口先捉啦。哂時間哂精力。

利申 唔係poly學生

美國想急過人權法案既原因就係唔想香港重現六四

我有朋友唔係poly學生
見到話poly缺人
諗住入去睇下有咩幫到手
但就畀人語氣好閪咁問佢入黎目的係咩
一嚟就態度勁差咁當正佢係鬼咁審

喂大佬
驚有鬼，我絕對理解
要檢查，check袋嗰啲
我諗大家係手足嘅話，都會好好咁配合
但態度同語氣唔需要咁差啊嘛

山長水遠嚟幫拖
一嚟就畀人咁對待
真係會好灰㗎

利申：
唔係分法，唔係割席
只係提出少少意見
想大家改進下

幫推
急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

推

尋日凌晨見吹雞就入去幫手 的確感覺係同中大有差別 好似唔歡迎外人咁

玩大咗啦，宜家抗爭壓力下人性盡現，早啲過暴大輪下班，抖下先啦

首先我唔係分化撚

但你地怕鬼，大可以check下電話，facebook或者連登，而唔係將辛辛苦苦嚟支援嘅手足屌走

仲有唔好亂用火魔法啦好冇？我知大家都好敏感
岩岩係tg見到有家長投稿啲野好難入又唔平
唔割唔比較但真係注意下

怕便衣狗入 嚴啲好既
可能語氣差左少少
今晚見佢地有啲都幾nice

食屎啦屌你老母Polly班臭狗養唔熟㗎

poly

唔贊成Check電話/FB 自爆